覺得返工好無意義

有冇人覺得自己返緊嘅工好無意義，日日返工放工都唔知自己做緊咩，鳩下鳩下咁就無佐一日，都唔知自己做緊咩，而咁嘅生活仲會維持多30幾年，好辛苦。

咪唔好返囉

為份糧食屎都要啦on9

做人本身就無意義架啦

香港人唔返工就無意義架啦

份工唔啱你

我認我係港豬，我既訴求就係想唔返工，冇其他野

我第一份工做到依加, on99咁做左5年仲冇意義....
想轉工但係send極email都冇回音....

竟然覺得返工冇意義 你係咪香港豬黎架

【2021首個行動post】全民文宣連儂日

黎明未來到，先有大抓捕。
抗爭平靜片刻，港共立即反噬。
港共就係要我地恐懼。
要我地放棄。
要我地徒勞。

唯獨抗爭意志不滅。
8/1-11/1，星光燎原，遍地開花！
寧鳴而死，不默而生！

意義跟我無關係
經濟比較重要
因為要生計
影響整個香港運作

返工先有未來

有錢就有意義啦屌你老母,做人無錢咩都唔係呀!!!!

慘得過想做野無得做？
fg返咗4個幾月
上司唔派野做 日日9fingfing扮工
又唔炒我 係咪想我無癮自己走

唔大洗咪搵少啲

搵幾錢個月先

做5 年都無 做邊行

邊行咩post 幫下你

會計文員仔
識做嘅野唔多, 其他公司收到CV應該覺得唔值呢個價掛

香港人不嬲都係社畜嚟嫁啦
同乳牛俾牧人搾奶去賣冇分別嫁
乳牛食咩維生？牧草囉
冇我哋
政府同商家佬點會咁肥

係， 繼續留係到冇前途，
建議搵過份